有冇人有用過bitpay

?

我冇